支持連登舉辦「香港黑警導賞團」

傻豬嚟嘅！香港人Be Water！

機場申請和出禁制令係遲早既事

香港人好客之道，在於旅遊景點！海洋公園、山頂、迪士尼、尖沙咀、蘭桂芳、繼續讓全球旅客認識香港黑警暴行和五大訴求。搞個「香港黑警導賞團」！有種就戒嚴，宵禁！吹咩！

目的：不是勇武，是用香港人好客之道去宣傳香港黑警惡行和宣揚五大訴求

氣氛：盡量輕鬆，香港人成個暑假未玩過，點解唔去景點玩吓呢？

我都好想同所有香港人一齊去景點玩！輕鬆玩，陪遊客玩！導賞團！

自推！

呢個「香港黑警導賞團」可以

1. 企街或去酒吧派傳單
2. 擺街站
3. 陪遊客
4. 仲可以真入場去海洋公園一邊玩，一邊宣傳
5. 唔入場玩亦可以導賞團，擺圖片展

上述旅行遊玩唔犯法的！
可以香港人一齊旅行係好開心的事！期待中...未出發先興奮^^ 趁仲係暑假，要去玩吓！好希望大家玩得開心又有意義。

有不少同意，請考慮！

推